不停比自己跌入痛苦巴既回憶(分手

同 ex 分左手5個月(比佢飛)

一直都放唔低

佢喺ig同我講完分手之後
封鎖咗我whatsapp ig
所有聯絡方法

生活圈子就咁少咗個人
唉